咁嘅老豆老母真係遲早冚家剷

頭先我搭20A去到富亨
有架私家車開右門上人阻車
個老母完全冇睇車，施施然抱住個女去右後門上車
小巴佬砵佢時個老母大聲屌人
跟住個老豆仲幫手舉埋中指
屌佢老味真係唔識做人就咪撚生女啦
屌人＋舉中指教壞個女都已經唔好
仲要抱住個女做D咁撚危險嘅事
話我咒人都咁話，呢D家庭真係遲早出交通意外冚家剷

咁臭串嘅死藍屍仚家剷永遠係好事

祝佢全家歸西

藍又好黃又好都係垃圾父母啦
咁基本嘅安全意識都冇真係死得

BTW 手足揸車入屋邨有冇成日見到廢老橫行馬路

佢地冚家趕住落地獄

會咁撚樣嘅可以講100%係藍屍

有隻藍屍mon po狗靜靜留下負皮